美國國務院譴責支那在新疆搞集中營

美國國務院發言人譴責中國在新疆建集中營，關押包含維吾爾族在內的新疆人，並且把他們當罪犯對待，嚴重地侵犯人權

美國國務院呼籲中國共產黨政府儘快釋放新疆人，讓他們能回家團聚

美國佬好撚正。全方位一定要支共死
跟本差 軍事行動

其實呢單野白宮聯署過咗100k

我地都好快夠